瑪利曼中學好唔好?

雖然啲學生串串地但好似幾叻咁

家長應該谷成績都谷得好恆先入到

好
啲女好純

做咩影我呀嫲

今次事件反映家長灌輸咩思想，仔女就有咩價值觀，即係名校+識樂器=優秀

Slut 你識唔識?

好好
啲女同學又純又乖